3男1女已有名，已通知兩間學校及侯任區議員曾健超先生

#土瓜灣 0730
【3男1女已有名，已通知兩間學校及侯任區議員曾健超先生】

#土瓜灣
0720 馬頭圍道近農圃道對出 5便衣喬裝警員拘捕4-5名 鄧鏡波學校學生
0738 4-5名學生被捕後登上1衝
入link認人！救人！

被捕支援

1. 星火 TG @Abccbbc / WA: 98190979/64616642
2. 民陣 TG @CHRFLegalSupport / WA: 65499452
3. 伍展邦律師行 TG @hksup / (切勿致電)WA: 96103694/56902877 / 可致電: 26081400
4. 民權觀察 TG @CROsupport / WA: 94632945
5. 黃國桐 94856877
6. 本土新聞 68009934
-------------
各大專院校被捕支援

1. 港大 9139 0589
2. 中大 9443 3459
3. 科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
4. 浸大 6110 3860
5. 城大 9545 4172 / 3442 5570
6. 理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
7. 演藝 6679 0772 / 9464 5078

唔好意思，借個位promote下。香港人贏唔贏靠尼個：

非建制區議員平台